東京電腦巴打入一入來

有野問

無人想知

咩牌子note book打機好？

砌機啦
notebook打機又貴又唔好

砌機同效能，最少平一半，夠你ship埋部機過日本

想打機溝女？

唔溝女

好貴

秋葉原唔係有得砌電腦咩

佢住大阪